英雄本色三集係唔係得第一集好睇？

啱啱係Netflix睇完第一集

未睇第二三
好似網上冇咩好評
有冇人可以解答下我

第二集個尾

通常第一集收得先有續集，亦同時出現後勁不繼嘅情況，最後第三集好過第二集。

我覺得三集都好好睇...

傑！

both are good
but 1st episode is the best

第二三集完全係鳩黎

港産真正有水準既續集其實唔多

叫我up真係淨係諗到無間道系列

黃飛鴻2 男兒當自強

笑傲江湖2 東方不敗

逃學威龍

黃飛鴻2>1

第二集係完全垃圾， 夾硬9拍。 根本個故事已經夾硬黎， mark哥個孖生細佬
第三集俾第二集好D， 講翻mark個係越南個陣， 勉勉強強都講得通， 當自己一個故事都可以， 但係都係絕對比唔上第一集。 最重要第三集唔係吳宇森做導演。

最近響Netflix重睇。第二集真係睇到媽媽聲。 幾次想放棄。

唔該晒

徐克本身都係監製英雄本色一